好震撼，識左個大波妹佢俾返佢以前瘦既樣我睇差天共地

點解會咁

圖定老母

樓主識肥婆定大波妹??

半夜救樓主

又唔洗貢獻自己個老母出嚟救人哋嗰個嘅…

我少落街你唔好呃我
香港條街係咪得番恩怡
點解每個post都見到